【熱血反勝】阿仙奴17-18球迷吹水區 CXCVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

2

Ok

笑啦麻,叫你笑啊dllm

水貨佬又贏
反拿又輸

而家打返442會唔會仲勁

Wenger (Giroud) "He doesn't want to leave and I want him to stay"

好似尼個topic好d

左翼無人用
除非買埋lemar

OptaJoe‏ @OptaJoe
26 - Since he signed for Arsenal in June 2012, Olivier Giroud has scored more headed Premier League goals than any other player (26). Beauty

ok

失第3粒果陣夢遺嬲撚到

俾你都嬲啦

呢對換人 爺爺
吾反了

星期五又撚

嬲到訓唔著

夢遺又係好有火既球員

岩,一野打落張枱到,隻手痛到...

宜家都訓唔著

真阿

yoyo ching食多兩啖飯
兩個星期無得食

山狗:阿狗冇我都贏,唔開針

呢場真係打撚死佢

點訓

雲加

屌,唔笑既,笑下啦

Granit Xhaka matched his 2016-17 season tally of two goal assists in one match tonight.

諗緊點叫高個價

刀無人要...

你估佢係急屎咩

今季俾佢開哂角球

20+ 助攻

去呢個post啦

利申定唔係反山

今場有佢唔覺得反cup到
實拎哂啲波自己去

16-17

個個Po個樓豬得啖笑

岩岩先睇到
唔過去了

條女悶到走左

換定衫姐

條女上半場輸波時黑面，下半場直情走佬

唔狗得啖笑 16-17

Next 3 Arsenal games:

Stoke (A)
Liverpool (A)
Bournemouth (H)

LLW

山狗呢個問題應該點處理好

快快手手買人

超燒趕法

又分POST

LLL

high到訓唔到

佢咪傷到完季過曼城囉

[q uote]Next 3 Arsenal games:

Stoke (A)
Liverpool (A)
Bournemouth (H)

LLW[/quote]
又要比利大炒

100分仲未肯續約

Giroud turned down the chance to leave, confirms Wenger. "I opened the door for him because I knew I had many strikers."

想做謝拉牠

一係續約，唔續就快啲躝，咪阻住哂，快啲買人夾仲好

Wenger: "We kept going and the spirit of the team was absolutely outstanding."

老野走都未洗神鋒走

京梨餓死牙

根本係打邊材料
中中 落中下遊打啦

睇到好感動，終於開季贏

Arsene Wenger wheels away in celebration as Arsenal score their winner against Leicester.

xhaka英超最廢中場
搵個勁過佢都冇

好黎好去賣走佢去psg 換Draxler

食得飯未

又係對李城

手球

我禾躝未

兩場Away game咁惡頂

上一季

Wales‏ @FAWales
Nice to see this man start the new season like he ended the last one! 👏

甘保😘

拿
我反開基既都叫留
有佢死球升左一個level

買埋馬列斯/利馬 山狗出返 真係可以J半季

一早預左 係班反雲吱吱啫啫影響軍心 如果唔係半場已經456李狗唔洗失3粒

反cup得都好似有我藍我基

今年入波應該會破紀錄

咁失波呢

永續基奧特，保住你個W

Wenger: "[With] Lacazette [it] is simple- with every game, he is stronger."

Xhaka two assists after one of his worst performances, the best players pull something out of a nothing game

Xhaka踢得算差但兩助攻

佢唔死扭爛扭
其實係一個好好既球員

下場對stoke

yes

draxler?
唔係話雲加又得個講字激嬲左人咩？

留名等睇之後幾場全部0:0

Wenger: "We were quite good last year at corners. With a bit of work I believe we can get that out of our system."

鬥心足球

爺爺巧型

馬列斯不了
唔想多個人唔追波

足總杯4強

用哂迷雲條命換大梅好返

基佬後備真係有加乘

助攻比我藍果球靚到

佢未係好focus到今場

上半季既阿狗

得罪講句清你係邊位

fa cup曼城

唔想激親未來隊友先散步姐

Ramsey showing signs that he'll have a 2013/14ish season. I pray.

扭果邊同扭計續約有得揮
成個女人咁

DC
old seafood

AW: "It's a long time since we had so much quality [in attack]."

坦克轉身

嘻嘻

好似細個玩育成足球，有超級個後備特性

個個係griezmann
draxler之前係自己唔想離開德甲先reject offer

懷疑佢同cech仲以為自己踢熱身賽

哥斯拉由季前到今日

真係差唔多腳腳都係好波咁濟

馬列斯 愛心傳中

呢個真

J左

2個都唔會買

冇辦法，冇歐聯滿足佢，都係搵其他好球員頂佢對球隊長遠發展好d

Orbinho‏ @Orbinho
Arsenal conceded just three goals from corners last season - already two tonight.

禾列斯

Granit Xhaka vs. Leicester:

96 passes
6 crosses
5 chances created
4 shots
2 assists

[@Squawka] #afc

送左比球迷示好

重點係唔好季中傷

已經勁撚到訓唔著
唔巧比手足燈到

Wenger says he gave Giroud option to leave this summer but "it was one of the great days" when Giroud decided to stay at Arsenal.

基佬

話說班主場阿狗2—3個陣靜撚到

廢到喊

焦點係Blue shit 嚇到彈起不自覺地舉手

某會撚一改名 即刻收皮

基佬真心愛阿仙奴

下場打返左翼衛就啱喇

AW on Giroud: "I opened the door for him at some stage because it's important for him to play but I don't want him to go. He wants to stay."

AW asked if Giroud could still go: "No. It's a determined 'no'."

俾哥斯拉撚到一棟都無

一個好／上世界級球員需要呢d
踢得西但有貨

都係個句
你對住兩件你纏得住既快馬大半場
突然對架移動城堡 會應付唔到係正精
但佢的確比到一個改變踢法既選擇球隊

有無人數到哥斯拉有邊腳波可以挑剔？
我諗唔到

AW: "I know how important Giroud is, not only as a player but as well in the group. It was a relief he decided to stay."

擺明放水 送禮比新隊友

Lukaku £75m
Morata £70m
Lacazette £45m

Giroud PRICELESS ♥️

Ramsey

條後防咁撚樣下場作客成篤屎實比高波轟撚死

jed

之前唔係有news話draxler又係咩？
fake? 定我記錯

迷哥斯拉黨邊度入紙申請

果時有無唱wenger out?

基佬

基佬終於連你都戰勝到

保特身為有經驗中堅，但為左保自己份工都唔會挑戰雲加zone mark，
見佢對住雲加成個擦鞋仔咁

做後備殺手is ok
正選就不了

好彩雲加百毒不侵先頂得住個賤種假阿

真阿
巧感動禾一開始刀反基的 陶大宇年代

肉麻😳

咁少？印象對西布朗有兩球

拿卡左右腳都好純熟
d first touch同熱身賽果陣差咁遠

基佬做個好後備吧

我廠legend

偷雞裝你

真係兩個人黎咁

越反越強 繼世三第二個可以破咒

我真心想問其實施治除左學到列文d閪出營之外
點解學唔到列文屌柒班後防既好習慣

We definitely need a CB like Van Dijk more urgently than another attacking player.

We had no CB's at the end there.

都係有d離腳喎

心戰
速度都係快左好多

要修正...

個時係咁話水貨

算好左，住烏球角球佢博翻黎
過得幾靚

自從個個都幫佢戴完頭盔之後好似勁左
但有預感下場對史篤城會隱形

其他好多都係45度角傳中

Kxxxxxx 踢到成個自由人咁

雲加免簽佢 佢先有機會表現自己
雲加先係醉勁個個

熱身賽hea踢啫

Olivier Giroud has now scored 99 goals for Arsenal and 50 at the Emirates stadium. #afc

熱身賽踢得好又唔會加人工
咁博做咩,反正一定有正選

型撚到

對史 真係要基佬幫佢開路

佢心諗 : 前後左右無人走位

我自己黎仲好

哥斯拉勁撚到

哥狗下場應該比沙基利素到一仆一錄

-----拿卡------G12-----------
----OZIL--------藍斯----------
OX------COQ----比比鳥----
KXXX-----哥斯尼-----細梅--
-----------CECH---------------

其實我覺得咁樣呢個陣有COQ磅住OZIL會幾好
但真係唔好叫COQ上咁前要佢派牌
同埋OX同比比鳥要練下出波

下場正式登基

失三球 諗住幾時同Axxxx師兄舌戰一番牙？

刷楣底入 點救呀

我不嬲都話基佬做impact playervd
之前佢同podi我都係話賣podi
我只係覺得佢冇料踢正選
事實上你睇下今場拉狗同黑B d控波 轉身
永遠一拎波係諗對住個龍門
再睇基佬球一轉身就單刀既後傳 dklm

至於呢排咩咩咩
我只會話
罪有應得

訓了 聽日再J

沙加都冇？

系 下下要彈離身修正

比比鳥今場唔低幫

Kolasinac's stats vs. Leicester:

85 touches
1 shot
85% pass accuracy
1 chance made
1 assist
2 dribbles
4 tackles
3 interceptions

有冇人留意到 2-2黑b追平嗰球 拿卡原本諗住右腳一控即刻抽 雖然失敗咗 但係有啲似享利以前嗰球咁

仲出比比鳥

仲諗住佢地人會又嘈失個球，到底關唔關比爾連事

史城已經冇玩高波

關鍵王 藍斯 基奧特

Sead Zidanac

冇xhaka半場都過唔到

唔好再出比比鳥please... 等佢瞓撚醒先好落場

得85%

垃圾

剪光死人頭先

比佢老味 都唔知佢呢排踢乜鳩

條仆街自從山狗踢左正選正前之後開左竅肯踢後備，對大家都好事黎

岩
轉返個髮型,好好反省下

叫佢剪返短髮啦屌 長髮冇勁過

-6唔計

禾仔再轉點轉好

轉會

美斯

靚

打後備跟張仔學踢波，張仔攻守都出盡奶力

睇到呢種出法
就知個位巴打仲未明呢場最大敗筆係咩

dc 三寶應該就快得返禾仔

佢呢類前鋒好岩阿狗用，禁區入面既小範圍技術，擺脫再射，都係基佬比較弱個環

今場完全比唔到cover holding
搞到o靚條任人中出

咁既陣都排到出黎 想456咪出聲囉

咁咪好囉

入到真係做神仙 呢下幾有class

holding底屌 扭失咗2 球

Kolasinac is ridiculously calm both going forward & defending counters; while being technically sound. An absolute steal from Wenger.

另外兩件都成才了 禾仔

o靚仔

禾仔不死

無人傳 硬爆失敗

認同 拿卡好冷靜

Btw 享利嗰球：

今場算唔算破到大巴？

咩呀
大鴨脾 雞脾絲wo

Tomorrow morning m having french bagguets for breakfast! First thing.

Yoyoching 可以過利post識人，個面有條友訓訓下教諗起古天奴叫轉會嬲到扎醒左

人地前鋒換防中 唔算啦

........

我明係唔夠中堅
但夢遺提左幾多次場？
點解3中堅
左右兩邊中堅都可以壓到上對面三閘線？
你估有大梅會唔會咁？

另一個事實係 holding比人鳩爆時
比比鳥又係邊？

但dribble唔係特別強
如果勁到一個人可以舞條後防就好

Cls

⋯⋯

你係邊個

知咩時候做咩就得
佢同黑碧夾比到好大威脅對面後防
係真係爭緊d運仔

當然黑碧finishing係差

已經好過阿狗其他前鋒好多

上個post都提過, 輸第二球個陣，holding拎波係遞哂手叫比比鳥落黎拎，條友反而一支箭標左上去

睇多幾場先

cech今場有d似第一季黎既第一場...

DC

比返正選100分啦

爬文啦

5000萬入得一球

e.g. 退步咗既禾仔，想當年半場千里走單騎&仆街過人,宜家冇哂

左kxxx
右 ox

我覺得係比比鳥同HOLDING默契唔夠好
搞到進退都有D差
我排呢個陣
藍斯可以打比比鳥個位
其實藍斯走動多
應該COVER到好大
如果藍斯踢後一格
佢個位可以比山踢
或者殺卡同OZIL一齊出都得

Not the worst but think Elneny went missing and Holding needs someone to guide him

雲加又改造歷史
0中堅 逆境波反勝
將全英超球迷玩弄

借出去拿多D經驗仲好啦

咁出法藍斯一定俾到仆街

佢同迪亞比合作入車狗個球先正

比比烏踢到成隻右路卡路士
但又無人地咁攻得

係啦,而家剩係得番仆街

全盛時期，真係可以場場唔同陣容

我寧撚願左右出哥斯拉張伯倫
中間奧燒鳩鳩沙卡好過
當然最好係唔撚用沙卡用卡啦so

埃及仔初段幾出位
但太上 搞到沙加完全被孤立

中場兩個俾人屌

但係交3個助攻

搵兩隻LB做cb
比比鳥打LB
成個球壇 真係冇人敢做

希望班撚屌係更衣室檢討完d防守先好走

右翼打右閘

嬴波都隔咁耐先出TWITTER

應該頭先係更衣室開左個會

防反陣容：
L9
山狗 黑b
K31 xhaka r8 100分
K6 M4 M20

主攻：
L9
山 燒
K31 xxx r8 100分
M18 K6 M20

然後基佬第一後備
輸/和緊就65分鐘出
贏緊就睇情況/75分鐘出

雲加未反cup前俾人狂屌

但係最後然左3分返黎

個問題係
你仲有後衛用咩

算啦 3件都係替工cb
正選果堆未上得
仲要成個70分鐘 比比鳥派膠
張伯倫唔就腳出波

雲加話你係後衞 你就係稱職既後衞了

今場邊個隊長

其實我一直覺得今場一開始係踢緊3412雙箭頭lol

-----拿卡------G12-----------
----OZIL--------山-----------
OX------COQ----藍斯----
KXXX-----哥斯尼-----細梅--
-----------CECH---------------

轉442
---------拿卡------G12-----------
-----山-------------------藍斯----
-------OZIL--COQ(殺卡)-------
KXXX--哥斯尼--細梅--比比鳥
-----------CECH---------------

打352就會邊位好危險
但中場壓制力強D
打442就會中場搶得無咁勁
但就唔會出現頭先比人兩邊比人禁住黎屌既情況
感覺上拿卡夾豬腦勁過山夾豬腦

如果大戰我覺我可以打361
----------G12---------------
----OZIL--------拿卡-----------
OX--COQ--殺卡(埃及)--藍斯----
KXXX-----哥斯尼-----細梅--
-----------CECH---------------
打361放棄山打多中場
偏向打中場穩打型

後備有細梅 不過雲加知道唔需要
張伯斯冇病冇痛唔出

Cech

施治

352搵一個攻中派牌真係好爽

m18其實都極穩 輸身高
不過三件替工都算係咁
之前柏芝 包皮派膠真係可以輸夠456

不過見到基佬肯後腳彈俾拿卡果下
反應仲大聲過入球

唔覺張伯倫係唔就腳出波wo
dklm踢左就左腳鳩出踢右就右腳鳩射

直接442
G12 La9
Ozil X29 R16 A7
Kxxx Kos M20 OX
C33

左邊有閪比人禁咩
右邊比比鳥+holding

唔知點解
一打4後場陣我就覺得ARSNEAL中場比人搶撚到PK

雖然鳩射
但射完博到角球 都好過俾人反擊
比比鳥 企完傳返出黎
之後唔回防 做死holding

442 就 A7轉ox
Ox轉比比鳥啦
比比鳥係唔識打wb其實

唔明點解你地咁執著要豬腦打正選
明明今場正選攻擊線交到貨

而豬腦亦證明左佢做impact player更有表現

呢個真
比比鳥

因為多左基佬守角球
其實都差好遠 場場讓人70分鐘高空波

因為感覺上豬腦加拿卡可以踢得好順

正選防線有大梅同植物人

如果踢442 佢正選係幾好

比比鳥躝

今場拉狗同黑碧已經幾夾
而且兩個都有速度

假設出哂拿卡 基佬 山狗
邊個射12碼

呢位手足排得衰過玩fm

訓醒先再bin班反雲

睇咩442啦
2000年代阿狗個隻442踢法佢就死開啦

其實豬腦係有實力
但要一個輔鋒幫佢手
踢法國有基沙文
我覺得拿卡都做到呢個角色
咁樣可以踢法上有多D變化
多個PLAN

太慢喇打正選
同埋一出豬蛇就打返七十分鐘彈彈波先
唔會斬

9黎架渣
其實我唔係好識咩陣咩陣
不過都係睇人既特性黎排
唔岩睇當鳩UP吹水笑下就算
唔好屌咁大力

真心覺得要鳩斬直接波時先換佢出黎好過
效果絕對大過正選

如果踢得掂 法國成手好牌
想夾熟會出拿卡+基佬
其實分分鐘雙贏

法國咩中場呀...
Pogba
Kante
Matuidi
又硬又全能

今場黑B+拉狗咪夾得幾好
我明黑b係易傷

打垃圾都失三粒

點石成金

中場咁軟點打442...
宜家就係要三中堅保護條中場線
太軟喇 正選出黎效果要再睇下
畢竟上季季士氣波 對熱狗豬埋

所以我覺得COQ算係比較硬正既一個
比我我會出佢
但一定唔比佢踢到咁前

我都係寧願用黑b
做乜有個又高又快既唔用要用個高但係慢既

仆你個街沙卡都唔係細份
一逼就甩

我要卡啦so呀

diaby

過去的就讓他過去

屌
諗諗下都係唔好吹奏雲加住
季季未有winning eleven佢d戰術都ok架啦

10月11月就winning eleven架啦

仆你個街
愛不愛凍結到dino添啦

李城6射3中3入球
Cech同你地女朋友一樣射中就有

我講cech都冇人回

原來下場又係西時間

12:30

臭燒打邊係垃圾

Kxxxx同100分呢pair翼衛幾好j
咪撚賣俾軌

都冇留意到原來咁柒 focus左落佢完全指揮唔到條防線度

啱啱追返Po，發現好多傻豬反雲啲留言好好笑

英超反雲又輸一場

仲有佢好鐘意鳩出比人笠過頭波
踢左十幾年波都仲衰依d 上兩季都豬唔少啦

放心
有列文
鳩出只會多不會少
我係爺爺我買西瓜B你去守龍好過

刀唔夠你個人巧笑啦

間諜

贏到波

ccc是無辜的

宜家d人腳進攻上根本係360度零死角,遠射頭槌反擊也9都有,

係防守老毛病唯有靠大梅同哥斯尼睇住,雲加d方面堅係唔掂

神鋒救世
感動

360度零死角
吹大左

梗住就可以睇
Big 6 其他五隊 邊隊頭場甩轆

Holding 傷左？

睇黎用哂D錢黎買VVJ好過
買攻擊球員冇撚用

防守勁無用
雲加要既係有用波能力既中堅
仲有唔會出咁貴買中堅

買完打死球算啦

求神拜佛d正式中堅快d復出
夢遺根本唔係中堅料，打得辛苦

雲加仲簽唔簽人架?

夢遺打左中堅幾好嫁

ARSENAL
Cech 6

Caught in no man’s land on the first, helpless on second, made some saves.

Holding 5

Looked nervy and a little shaky, not a great start to the season.

Monreal 5

Had a really bad night defensively, outjumped by Vardy on the third.

Kolasinac 7

An absolute beast. Warrior going forward as well as good in defence.

Bellerin 6

Questions asked on Leicester’s second, always looking to get forward.

Elneny 6

Good energetic display, provided the ball for Lacazette’s opener.

Xhaka 5

Two moments of madness, poor, some redemption with assists late on.

Oxlade-Chamberlain 7

Solid defensively, not much got past him, one of a few bright spots.

Ozil 5

Some nice touches, looked to set up chances but went missing too often.

Welbeck 6

Got a precious equaliser, worked hard despite not being fully fit.

Lacazette 6

What a start. Took 82 seconds to score on his debut. Promising.

Substitutes

Giroud, for Holding, 67 mins
Ramsey, for Elneny, 67 mins
Walcott, for Welbeck, 75 mins

Man of the match
Olivier Giroud - Saved the day for Arsenal

點解咁多埸都無咩外國媒體屌鳩Hector

抑或Rob更抵屌？

今埸之後可否畀Ospina一個機會？

有ozil係多左功勢

標題應該後防甩流，熱血反勝

樓上會唔會ff太多。
雲加用左一個陣之後邊識轉。個451用左咁多年都唔轉啦。佢會同你一轉442，一場343，你真係當雲爺爺流

原來李斯特城幾下射門就入3球

食得落早餐了

竟然反勝
有冇J 華牙

食屎啦假阿

其實暫時我覺得左右中堅最好係mustafi同monreal
因為佢地有帶球向前能力
佢地上前兩邊翼衛就可以有時間係後面抖一抖
呢個係holding暫時不足打正選既地方

睇完波今日又要返工，好彩琴日贏波姐

住烏打後備入波可能會仲多過佢打正選

咁仲好

J華有波入 輾碎阿仙奴後防

夢遺替工呢講其實咁耐以來都已經打得好落力，真係冇乜挑剔嘅。

但佢始終唔係正式中堅嘛
踢左翼衛適合d。

koscielny mertesacker mustafi 輪換 holding gabriel

kolasinac 左，張仔右，fit曬。

比比鳥後備反省吓先啦。

係差個防守教練,炒0左保特佢

Rob Hector 甚至Ozil都係表現之下

下埸有得睇Alexis就好了，期待佢搭雙法國神鋒

如果唔轉陣既話有機會係阿仙奴最多波入既一年
左中堅=左閘
右中堅=右閘
翼衛=翼

g5....

靠大梅死得啦🍇😂

你講一講就知唔會

呢條中埸線同 Flamini Cesc Tomas Helb比真係...

間諜第一場就失3球

Kxxxx至少4千萬鎊料

你同我講免費

雲加又然

holding 要搵個大哥拍住先穩陣，同埋要睇埋翼衛係邊個。始終holding慢，如好似尋晚比人主力針對會較為危險。

ozil 嚟咗幾年我都懷疑本說明書漏咗係皇馬冇拎過嚟。

無人記得Sead防守無畀壓力導致失球

雖然果球係Hector失位在先

點解打左咁多季d守死球角球都可以咁柒

因為從來冇練

因為雲加教足咁多年

352 俾ozil 攻中 會唔會好啲

其實咪一樣
呢個陣3421佢都係攻中
之前4231佢都係攻中
要消失既始終會消失

打機咁

唔識波
明明係比比鳥唔識踢翼衛
淨係識鳩跑

一個當打國腳要踢後備

其實係1+1<2既關係
holding向前能力差
bellerin焗住打曬全條右路
基本上無機會抖一抖
調番傳bellerin上太前
holding無目標傳

邊到可以睇返成埸波

以前藍斯無腳好波，而家重要性真係好大

如果換一個高路托尼型既中堅可能無咁大個空位既
但又輸身高

睇返舊post，似乎有手足話基佬入波自願返七日喎，找緊數未

加拿斯好似好啲

文傑

又可以J後上

星期一填表

on the defence…
Well if you were a manager and you would be on the bench when you’re 3-2 down with 20 minutes to go, and you win 4-3, you’re more happy than concerned. I feel as well that the goals we conceded, we can work together to get rid of that because one was a corner, one was a ball we lost in the build up and the third goal was on a corner again, so we conceded two goals on corners. We were quite good last year on corners and overall I believe that with a bit of work we can get that out of the system.

藍斯係咪連人轉完身都要舉手

痴線咁既中堅陣都贏到波真係得雲加做到

正常人歡呼都會咁

今場前面踢得好好 但後防真係柒到

不過唔理 j左先

奧燒個樣心情好似好差咁

要買後衛

佢自己都打得唔好

細梅幾時出得
再係咁下場收硬皮

球霸

想睇一次大細梅高斯同場

仲有OG話基佬入致勝球都會返七日喎

再打冇堅陣反cup對面

其實唔一定係d人唔夠質素 反而係自己戰術問題多多 首先守死球一向無咩部署 呢件事已經持續左好多年 同埋中場分工未夠清晰 一直都做唔到球隊防守既第一屏障

雲加死用區域聯防

成日輸尾柱
以前就中堅起前面截波隻閘掛住睇波無跟到
依家就左右中堅無跟到人

我日日都做case,已經返緊7日

留住烏啦

唔一定要賣
但你咪試下唔賣睇下佢踢咩出黎

唔係

為隊波就肯嫁喇
除非自己>球隊

基佬尋日有兩球傳俾拿卡
其實佢自己可以轉身射
特別係禾仔越位個球

轉身慢都好
唔可以下下都靠二傳

合理喎
一下佢最後都自己射
一下佢搵唔到位見到禾仔空咪傳囉

沙卡係隊長既材料

今日玩唔玩cs?

佢心態不嬲都隊波行先

華迪頂入個球

咪姐係同你講 我而家唔撚想再係到踢啦 賣唔賣當時決定權係球會 但唔賣既話就有可能人才兩失 當時都有可能有轉機 e.g 以前既Rooney 呢排Ac個新仔GK 不過好似山狗咁無表態呢到咪又係當佢遞左transfer request 咁屌佢
不過Coutinho岩先續完約 硬留一年都仲有4年 賣出去都仲值錢 無立即放既必要 而家搞呢d野都未必好有利佢

基佬係阿仙奴掛靴做名宿就好

琴日踢成點

馬列斯都遞左，琴晩都算係咁啦，唔會hea 踢

係咪阿仙奴史上最靚仔名宿

我覺得未盡曬喎

進攻睇落冇咩嘢，防守好似不嬲行行企企

叫佢防守跟下人先啦

佢腳下功夫可能全隊前線最差
不過勝在夠勤力

未到冠軍果年都未叫盡力
可能人地真係冇力呢

決定印豬sir

唔印新兵

迷基黨歡迎你

點解開季d防線硬係咁殘上季又係咁

條友休季個陣係咪向禾仔學左仆街盤球 成日見佢好似抽筋咁過人

沙卡同藍斯兩個都好熱血，希望可以keep到一季

要返7日，不了

黑b絕招 抽筋盤球

梅下梅下都比到球好波 比比鳥

入個球kick下kick下
幾驚佢射唔到.....

琴晩最後冇正宗中堅
一百分 Kxxxxxx 夢遺 B24

真心驚佢炒粉

對面一拎到波 就一腳西上去比華迪
組織下 應該仆哂街
領先仲換拿祖入黎 莎士比亞四大悲劇

車迷好似好想要100分
唔回防既佢去到車仔如果改到佢回防可能真係會幾勁

基佬係咪就快100球

黑b d插花

琴日咪100球

🤤

貪佢撞得跑得

琴晚100分 同比比鳥 比較上落更有分串
比比鳥一直箭 沖上去 玩鳩HOLDING
另一邊 哥狗帶住100分踢

其實尋晚佢好撚落力防守，見比比鳥上左去佢就唔上keep番後面人數，呢件堅會成材，一定要續約

差一球牙

對史城就入了
季初要用哂段氣

btw 哥斯拉如果打左翼位，應該增加一個強力爆破點

睇返個陣容變化，再睇返個賽果，好撚痴綫

哥狗個名好正

其實佢用個防中換走日本人
個勢即刻180度轉變
我諗佢換拿祖入黎 應該係搏我地唔好谷我太前

岡崎個作用同黑b差唔多

但係日本仔起碼可以幫到防守，伊恩拿祖真係唔多幫到

雲加換先過佢 已經講明自己all in
莎士比亞 塞禁區 上半場 已經講明左唔得
小組打得穿 只係隊友把握唔到
不過好彩對面無飲水哥放長波

問題在佢地防守同阿狗一樣水
唔係癲狗盲已經冇領先

有無雲加賽後訪問

你班友咁快起身嘅

訓2粒鐘 活動48小時

講真如果最後老野寧願冒險免費放都唔賣山狗
擺明轉死性
今年兵行險著應該會成日有尋晚果啲4翼陣,253之類谷一堆人上去嘅場面睇

雪一季比佢養生踢世界杯啦
唔續約打斷腳

都係個句
山狗走既話買馬列斯需要大過lemar
而家隊波得張仔同黑b會扭上去
兩個都易傷

如果山唔走買lemar就做到左翼補強

我頂到六點半先訓到十點半起身

煮飯先

睇完尋日馬列斯真係唔想買，都唔知係唔係真廢

有無J 咗藍斯/基奧特

6點訓 9點起身飲茶

示愛傳球

好似以前咁谷晒上去圍攻，但死搓唔入，俾人反擊，輸到pk

buy van dijk la diu

華迪唔洗買，入兩球算咩意思
馬列斯BB 快來

條友留力撚黎
舊年歐聯勁到

區域防守係咁，到佢跟人時個十二碼點空咗咪又係入佢數

以前落後追和就心滿意足鳩猜等完場

moyes

中堅黎講夠哂人
係成個防守體系有問題

重點係後面

乜中堅真係好夠咩，賣到gibbs嘅話夢遺應該同kxxxxxxx輪換左閘掛，又唔覺話夠晒人

條友唔回防
而且琴晚佢連創造力都無乜

數量同質素無必然關係

大細梅K6 包皮 HOLDING 張伯斯
兩隊都夠踢

會傷呀

半打都傷 咁幫你唔到啦
買返黎又唔會傷咩

Bad game from Mesut Özil, clearly unfit and missed 2 great opportunities and created just 6 chances.

比比鳥打左

中堅係G5 K6 H16 M4 Chambers 其他係替補

馬列斯防守hea 到
不過D 過人同長傳仲係好J

冇人呀哥仔

Lazy Mesut Özil was thrown in after not even being fit enough for the bench last week, was staggering but chased every ball till the end.

清到人未屌你老母

反而比比鳥要改善下就真
國家隊翻黎無場好波咁濟

有無手足留意到李城入三球馬列斯都無慶祝

琴晩睇到 左
竟然左右掉轉

True red

其實雲加好大膽

I thought Kolasinac was outstanding. So strong & aggressive in his tackles. He is sure to become a fans' favourite. Want to see him at LWB.

以今個market黎計，佢似40m signing

比比鳥打左都幾好
起碼踢新位置佢好似唔多敢亂衝上去
踢右路唯一一球好就係走fuchs身後射個球機會

Mendy 都50m

尋日諗住住烏係換黑b

轉返四後 大梅無份踢了

系

尋晚除咗山狗外,所有前鋒都出齊
法國我廠不配擁有禾列斯

Yes, 如果位換位又要妹妹下

Wenger gave Giroud two options, to stay or leave. Giroud stayed❤️ This man has whole heartedly won many hearts!

中間舉手就乜鳩
藍斯黎?

保特身為有經驗中堅都唔肯挑戰雲加Zone Mark,
輸咁多年，係人都知要用Man Mark最穩陣，保特以前仲學人網上分析戰術，但對住雲加成個擦鞋仔咁，咩聲都唔敢出

保特身為有經驗中堅都唔肯挑戰雲加死球用Zone Mark,
輸咁多年，係人都知要用Man Mark最穩陣，保特以前仲學人網上分析戰術，但對住雲加成個擦鞋仔咁，咩聲都唔敢出

係 應該high得濟 即時反應冇得扮

希望球王唔好覺得自己都做到，下場係到試用

Zone Mark係保特引入

張仔本身左，但少個中堅，無啦啦同比連換位，係雲加先敢做，移形換影，最後奇招奏效!

有無人覺得雲加換人好廢
下下80分鐘先換
位換位 唔識臨場轉陣
仲要每次只換兩個儲印花

又想拎波用

Hi

反雲狗係邊

老母個西

個個好似哥狗咁戇鳩

雲加SIR又贏英超冠軍

你老母真係慘

其實守角球zonal marking無問題
阿狗玩man mark應該死得重慘

一張圖表示琴日既motmsssss

用一場就打到前屆英超冠軍落榜尾

真係好唔想球隊打歐霸
點都要擺D正選落場
又遠 一陣又傷幾件

一球越位一個射波仲出左個地波俾基佬

唔好中艾斯坦拿就得

甘最後邊撚隊拎三分牙?

希望我藍繼續keep住狀態

“Leicester take a short one, credit to them, and they just take Arsenal unawares with no authority at the back,” Neville said on Sky Sports.

“(Harry) Maguire does really well to guide it across and Okazaki beats (Granit) Xhaka in the air.

“But I have to say, the new centre-back Kolasinac, it’s so irresponsible what he does.

“He’s there at that back post, he drifts forward. I have no idea what he is doing.

“I have no idea, he just leaves a massive void for the rest of his team to cover and they can’t cover it. It’s poor from him.”

幾時先續100分呀

位換位?
基佬入賀定，
未轉左陣囉，兩個後備入埋波
神級調動呀，屌你

問題係球員想要幾多人工，球會一定有擺約嚮佢面前

足總盃換我藍住烏出黎即刻入波

琴晚好似65"已經換

黑b 係咪因爲天生膝頭有問題 所以唔識行路

有撚用咩臨死先發力

尋晚果杯冇拎走，因為季尾都嚮酋長捧杯，費事拎黎拎去

已經BOOK緊巴士準備季尾6冠巡遊

可以教多十季

竟然仲有人質疑基佬嘅神級效率

上季已經冇人懷疑，佢係一個神級第12人

季前十連霸

早晨

訓醒 繼續j

尋晚真係睇到心臟病...一開季就搞d咁既野, 好彩反cup

其實點解淪落到要搵monreal打中堅, 佢又瘦又矮, 唔係上場贏完就以為可以一路咁做先得架雲

條撚樣盲反狗黎
一齊屌撚死佢

人地得返半行氣，換條滿氣大隻高佬入黎頂波

踢咗差唔多十幾場啦

k6 停賽，m4傷

梅斯達菲係度, holding以前都打開中間, 再唔係xhaka身型都好好多, 而家monreal根本就輸晒d高空波

細梅未操起
點會搵xhaka中堅

佢一黎又要梅斯達菲休多陣，
但3中堅對佢黎講擺防守性少少識用波就ok,
正常都係，但場場都唔同位置，好難適應，

尋晚有兩個要改善
1.攻擊時候比爾連成日鳩衝上去，唔返後幫賀定，冇比多個選擇佢傳波,學下張仔能攻善守啦仆街
2.死守時候堅持用死人保特引入既Zonal Mark,屌佢老母光頭佬

用xhaka踢中堅死得仲慘，中場冇人派牌

mustafi not fit
mertesacker injured
gabriel injured
chambers injured
kos injured
焗出尋晚個3個
傷完會好d架啦
我都覺得夢遺打中堅唔理想 (雖然佢都打得好好

無啦啦做咩要人身攻擊話人光頭

輸角球 你問番個垃圾光頭佬保特點教好過啦 怪夢遺

基佬係阿狗退休啦

唔單止啦
踢中堅要默契要位置感 仲要唔可以亂foul
如果夠高大就打得中堅我搵基佬打唔好

好開心印咗藍斯
bin 晒d反藍狗

同意monreal打唔到中間cb
但認為佢依家最佳位置係lcb

FPL 買咗 laca ox kolasinac

尋晚係冇人先搵佢打姐
尋日得三個人打到中堅 細梅要黎擺黎
擺monreal rcb又唔就腳 kxxxxxx打中間又削弱左佢助攻

胖虎成撚日舉手SAY SORRY
好唔襯佢個外型

開季已經傷晒 繼續傷兵廠命運啦

cazorla 又係
其實傷到幾時？

carsola就算鳩數啦
成年無踢又已經過30歲
當佢係以前jj咁得閒救下世算

next year

賣撚左我禾 俾份人工100分啦

傷完你都未切敢出...

未必

冇人要

挽留

其實3中堅真係唔啱打

得番d閘梗係唔岩啦

最後收起holding，正正常常打442係即刻見效。

基佬
laca theo
kolasinac Xhaka Ramsey Ox
Kos Gabriel Mustafi
Cech
歐聯都攞到啦

禾躝

一場就定論3中堅唔岩
睇返上季尾轉3中堅後咩戰績啦
仲有而家個3個中堅咩料先
如果用今場人腳踢4231既
起碼唔止輸3球

theo gabriel

出iwobi好過了

琴日一入嚟就反勝喎，想點

大家對禾確特太過苛刻，其實客觀d睇佢琴晚唔錯。

搞下笑 幫大家減壓 禾佬

佢只係乜都無做過姐

佢典型無名英雄
ox 下下9射佢無波到
但佢牽制到 Fuchs
第三球係右路入
第四球係右路嘅角球
就知禾確特嘅作用

老老柒柒 拿卡企定定都頂到咁靚咁大力

雖然唔係好明 不過聽落好似好勁咁

上幾場仲係咁話人短

一句講哂 藍斯起碼值8000萬

呢個陣 laca tun 入去打輔鋒/雙箭頭
kolasinac 打晒成條左路
右邊修頓孖寶

佢琴晚做過 d乜 隱形

好似好勁呀我禾

禾有得出場仲要正選
想幾多個手足唔食飯

護唔護到級呢個陣

學到野

佢係唔錯
但我知佢會再做好d

睇highlight山狗尋晚又笑

對利記唔出醜既話就掂了

最緊要有ox

底啦

要對文尼/salah

禾仔琴晚換出黎都唔知做左乜喎
幫人慶祝

英超第3次64事件將會發生

深陷越位然後叫人比波

但佢decision-making明明好好
反而holding琴晚無sor過

可能爺爺諗住個陣練左成個季前賽唔想轉掛

有無人知yoyo ching有無食飯

一名阿仙奴球迷因水貨入波而餓暈於家中

要屌就屌比比鳥唔回防啦
睇返左路防守根本無出過問題
100分kxxxxx亦都攻到對面啪啪聲
李城打壓迫反擊根本睇住黎食
踢4後防以比比鳥今場狀態根本返唔切落黎
到時2個中堅打對面幾隻快馬仲死得慘

無大梅好撚難踢

智將雲加又一杰作

肯變係好事

無錯
寧願佢有變過咁輸
好過劇本換人咁輸

大梅上季踢左一場ja ching…

上季大梅打左一場咋嘛

其實埃及同沙卡默契未有
有時埃及d企位好一般

打車狗邊有試過玩到咁高壓
個日本仔同華迪俾到好大壓力

Holding用波唔太好 仲要夢遺打中間真係搞鳩佢

反而我覺得lcb rcb係必須主動向前攻
因為可以令lwb rwb有時間抖一抖

Holding今場冇人提場，冇以前踢得咁定

一個稱職中堅除左防守好仲要指揮防線，琴晚夢遺做替工，呢方面真係弱好多

一樣都係咁覺得，起碼要拉前少少，比翼衞多個選擇比波，唔係條邊得一條友踢撚死人

就算100分攻得好
kxxxxxx都要上下去
如果唔係兩隻翼衛全場咁跑好易chur乾

阿記粉世界級左閘踩到變丹尼臣

陳晚見到夢遺有球頂空氣真係嚇到一額汗

以為自己係拖丹😑

計我話咩陣都唔緊要，
最緊要係過數，
等啲球證比多啲尊重雲加

Gabriel 出返嚟防守會穩陣返啦

吓旨意佢？

Holding琴日係緊張
平時佢係有腳法 用到波
再加上同比比鳥唔夾

佢扭失果兩球 都係好似因為比比鳥想佢比過頭
但其實比比鳥前面有人包左 佢係應該落番黎幫holding

又曲線撚heiba.....

開咧30分鐘 廠迷已嗌「Wenger Out」

雖然阿仙奴在英超揭幕戰旗開得勝，但似乎領隊雲格依然面對球迷高呼下台的壓力，事關在首戰開賽僅30分鐘，「Wenger Out」已成為Twitter熱話。

兵工廠開賽2分鐘便由射手拿卡錫迪先開紀錄，曾令廠迷對新球季充滿憧憬，但轉眼連失2球落後1︰2後，球迷便開始高呼雲格下台，「Wenger Out」迅即成為Twitter熱門字句，即使韋碧克在完半場前扳平，亦於事無補。()

雲格：阿仙奴士氣如虹

英超開鑼比賽，阿仙奴以4：3擊敗李斯特城，雲格賽後非常高興，大讚球隊現時士氣如虹。

憑藉艾朗藍斯及基奧特兩個末段入球，阿仙奴在英超開鑼戰以4：3擊敗李斯特城，主場全取3分。

雲格指球隊在領先變落後至追平，最後階段入球反勝，絕對顯示出球隊的鬥志及體力可以支持到最後。

「我想講全隊的士氣和鬥志高昂，完全把握到對手每一次犯錯，然後有效率地攻破對手。我們控球比率高達70%，全場27次起腳中龍，完全展示阿仙奴的質素。」雲格說。

雲格同時讚頌對手：「不過，李斯特城3射3中，證明他們的效率驚人。如果單以開鑼戰來計算，這是一場精采的比賽吧。如果想英超比賽變成世上最佳，我們要有更多這樣高質素的比賽出現。」()

保特=靳民知
老野=黃毓民

反雲柒到

巴黎買完巴比
快d開50m又好80m又好
快d買埋山9

我地要習慣冇佢都掂
d錢老野最好買返馬列利馬補強
唔係補返 Laca 縮數

收皮啦牙靳反左骨拉

係人既問題姐 如果正選中堅個班未必會輸
上季好似失左3個角球

琴晚lcz踢成點

射左

入咗球

呢啲野都可以有兩個plan架
無咁既人選就應該人盯人啦

拎住三分睇人地柒啦
利記無古仔

阿記應該搶古天奴

雲加快撚d向psg兜售山狗啦
好驚Monaco賣完麥包皮唔肯放lemar

今輪最大機會失分嘅應該真係利

拿卡現位造波都比想像中好
個頭鎚反應唔差
因為本身人地摩根飛緊出去頂波
反應慢少少都應該會頂得閪
防守追波上面都唔太差
拍住烏都有幾下有化學變化
希望KEEP到
山狗同拿卡係兩TYPE球員
唔知山狗夾唔夾到拿卡
臭燒真係有價好賣 屌你老母

臭燒真係有價好賣 屌你老母

拿拿聲放堆冗員 再買VVD LEMAR 已經好滿意

睇完利POST好心痛

一陣衝斷人地主力隻腳 阿利聯盟可能崩裂

睇左季前賽
有salah+mane
其實我覺得已經好勁

下個topic叫榜首啦
過埋今晚無得j

gd得一 應該今晚就比人過

去邊買阿記波衫好？

熱身賽可以作準既話皇者獌拎左英超啦上年

其實我覺得利轟依家都係衰唔夠人，出正選就OK嘅，不過一去到歐聯個排就會仆街

其實熱狗都唔多夠腳

所以又棄歐爭四

唔評論勁唔勁
鍾意salah打法多過山狗打法
salah又係會玩彈彈波個啲人

都唔知邊個頂獲加個位

希望古天奴俾人雪/轉走

古天奴都無心幫利

tripper，不過佢哋依家用35m買中堅

見佢到有頭有驚喜

猁記早場

奧燒仲未續約，點解好似都無人理。新聞都無講

ozil 屌你老母

無人要

唔好簽囉

利Po內戰緊

會唔會最後走去土超

呢兩個月一直都榜首=.=

尋晚起唔到身睇估唔到咁熱血

以為會嬲住過呢個星期添
我怕餓死牙
典知反杯 啵

叫做食得落早餐既

臭燒有價冇巿
冇人bid

睇完琴晚咁既表現仲有無價牙.....

見到華迪入完波咁撚朝積 結果完場都係要頭dupdup咁走真係有啲心涼....

抵啦

由佢下年完約啦屌佢老母，唔想踢咁嘅樣

咪撚續丫，哂錢養垃圾，今年都唔駛吓吓擺佢正選啦，2&b都有用過佢

過埋今晚無得j
同呢兩個月一直都榜首有咩關係=.=

梅開二度好威呀

咪又係豬比我哋雲爺爺

其實轉會窗係咪完了？

佢入完球頭鎚個樣真係巧串

仲要面對看台講fuck off, 抵啦

個樣好撚狗，好似獌嗰啲樣咁，好彩佢上年冇嚟，好想打柒佢

邪氣... 唔啱我阿

原來Twitter都有個 #agentpetrcech

狗樣
心都涼哂

琴晚又真係鬼鬼地
啲出迎timing衰到.....

尋晚門前比黑b通渠係咪ozil黎
睇唔清

輸頭兩球個出迎都有問題

阿仙奴今季重金收購嘅法國前鋒拿卡錫迪，喺開鑼戰只係用咗94秒就頂入今季英超首個入球，呢個入波亦令佢閃電進入英超史冊，事關94秒入波係英超史上最快開季第1球

咪又係比機會基佬救世

又有得丁了

利狗講到好似證據確鑿係fsg要賣人cap水但唔認 而唔係古天樂想走

讀心神探

依然係水貨

應該會簽多一個?

咁都有得J

講真,巴/皇想買你,邊個會唔心動

gibbs

贊boy，賴死唔走

條友都唔係想踢波既

咁大隻都轉到身

同贊狗一樣一心做冗員

贊狗三代忠良

對李城都比人入三粒 迷雲

mbappe

有新聞

上星期班友話 哥斯拉好鈍

me

kxxxxxxx上年球皇片又真係好粗枝大葉
點知
雲加

簽到尼索斯都丁了
有Lemar最好 seri應該去疤
Mahrez不了

果個好撚樣衰的中堅有價好賣
連打sub 都冇機會

加利仔幫我哋慶祝

波底可能係後防中最好，下半場幾次應付高空波直程唔頂走，控埋落嚟攻

講緊包皮呀

唔係你講都唔知係加利仔黎

一早 release clause seri 就好

賣邊個非英人?
有得賣既又唔賣
想賣既又唔肯走

阿仙奴，冠軍！

睇琴日個場
埃及初段幾好
但中後開始變番普通
需磨練 但有潛質

殺卡交到個KEY PASS
但防守上仲要D功夫

OZIL無咩特別佳作
但覺得佢係控制ARSENAL節奏上都不可缺少
唔係會踢得好亂

禾仔
真係好麻麻
有球OFFSIDE靚位射到唔知點咁
我好鍾意禾仔都覺得係時候同佢講88

拿卡
表現好
有射手SENSE
同住污配合得好好

住污
有拿卡做輔鋒情況下
相得益彰
感覺除左拿卡配黑B外
呢個係唔錯選擇

Kxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx
大隻靈活
無得彈

HOLDING加比比鳥呢個組合
進退失據
攻不銳守不穩
如作嘗試既話
可以試下將比比鳥轉下藍斯禾仔
睇下有冇驚喜

CECH
我覺得佢失個幾球
佢都有部分責任
企位出迎時機唔OK
不過有野佢出迎撲華DEE又幾好

perez

Perez

兩隻翼衛踢得有腦D

好多球應該傳又CUP番中間大位

有得傳佢又走去9射

傳波有水準既

尋日拿卡唔只入1粒啦

好老實，綜合咁多樣睇FSG咁做唔出奇

躝啦廢狗

其他佢地係咪仲未慣點踢翼衛
OX都好D
比比鳥個位置進攻防守BALANCE真係麻麻

快啲推爆呢個post
下個叫榜首啦

Nelson呢方面唔差

比比鳥直頭進退失據

左邊100分其實可以學吓琴晚對面艾伯頓咁踢，k角位較返右腳扯個波去後柱

Seri如果都係放波型其實未必岩用
睇下老野功力

老爺應該唔敢咁快出nelson
呢個月啲波咁難打 應該對般茅先開始出啦

加利仔係咪串9我地哥斯拉????

老老實實
一百分已經進化成一個有質素既球員
建議真係比佢打一個固定既位置
Rwb rw又好

OX我覺得算係踢得對板
但射術同出波可以進步下
佢如果有遠射
有時冷箭下會有奇效

我屌你老母
佢個球轉身就單刀
回傳個下我覺得簡直超越左死火倫

mon返post
佢打lwb 其他隊都j佢
得阿狗踩到地底
打rwb>>>>>lwb

咁個轉會申請冇花冇假既 現實可能係fsg想cap水 古仔亦冇同你講忠誠wo
只係猁狗一廂情願+思覺失調講到古仔被逼害咁

由基佬做波比拿卡嗰刻
feel到基佬好似又升咗lv咁

btw覺得基佬熱身賽開始 動作好似俐落咗

列文呢屌你

【資料庫】雲加多教21場破費Sir紀錄

【體育】英超開鑼在即，只要阿仙奴領隊雲加多領軍出戰21場英超，即可超越前曼聯領隊費格遜，成為這個聯賽史上領軍場數最多的領隊。

即將率領阿仙奴在周五出戰李斯特城的雲加，雖然多年來未能再率阿仙奴贏聯賽冠軍，但近年多番贏得足總盃，去季，他再與阿仙奴續約兩年，而從1996年10月12日領「兵」鬥布力般流浪計起，他於今年7月17日以7583日，超越費格遜的7582日執教英超球隊最長日數的紀錄。

此外，雲加只要在本季英超多執教21場，就可超越費Sir領曼聯出戰810場英超的紀錄，若一切順利，他在12月對西布朗時就可做到，屆時真箇前不見古人，後難見來者。

賣禾 gibbs 贊錯
(3個25m打包)

人工俾晒張仔啦

心病解決了，決心同拿卡合作

作為上兩季睇足羅馬冇睇足阿狗既人
我老實同你講 佢好撚恐怖

沙士比亞：輸死球

【體育】李斯特城主帥沙士比亞指出，李城周五首戰作客阿仙奴輸波的致命傷，是處理死球時不夠集中，坦言要針對這方面作出改善。

李城領隊領隊沙士比亞（Craig Shakespeare）認為，開鑼戰輸波與球員在處理死球上欠缺集中有關。這位「狐狸」主帥說：「我認為當球隊在角球前換人，是會造成一點混亂的，不是要製造藉口，因為當後備入替後，他們有工作在身，我預期他們會傳遞訊息，如你看看所失的第3球，是有點失望的，一記手球導致角球，除此以外，一旦有角球，你就要防守得更佳。」

英超開鑼戰李斯特城客戰阿仙奴，李城在兩度領先情況下末段連失兩球客負3:4，而這兩個末段入球均是由角球產生，其中1球更是角球前有球員後備入替。

「我不知道那是否欠缺了集中力，或只是在最後10分鐘欠缺了比賽管理，但你就一而再在處理死球時被擊倒，己隊在這方面，真是需要展示多一點抗逆能力。」沙士比亞補充。

呢句真

法國伊巴

你講緊基佬定拿卡?
我講緊拿卡

想知數據

Where is Jack

唔知呀
剩係有睇季前賽
感覺上好肯同隊友配合

我講緊基佬

我驚mane多啲 爆破型真係好勁

禮拜一打u23

淨係幫迪斯高扯得返起呢樣都夠痴線

第三作客波衫好波
咪癲都唔夠佢勁

佢自己上季都入左成差唔多廿球
冇disco踢eps個陣佢一樣有貨交

講事實 傳中入波嗰球真係走甩咗人 可能中堅溝通有誤會啦

不過已經好撚勁了

ryo蛇繼續用分分鐘全勝奪冠

Salah唔係爆破型咩

古天奴就真係勁
K 角位 招牌盪射 食硬

我覺得係
速度+技術

冠軍9.25
係時候上樓

古仔>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>臭燒

尋晚條變陣前條左路正到我以為黃金左廊返左黎
但明明好多時係黑B

用左幫利記打歐聯了

雖然我認為1.2億係值得放
因為古仔唔值1.2億
但係我都認同古天奴>奧燒

我想問下張柏斯傷左咩 點解唔出佢

因為kxxxxxx成日走左上黎
一上黎啲波好爽

好似傷左

黑b都打得幾好丫，兩吓one two都好靚，啲護波都幾好

黑B真係差球商同埋門
不過應該唔會改到

所以琴日先會話山狗應該學下黑b
再留番自己既走位射術就屈機

諗吓好喇

最尾唔同意
華迪控得衰咋

琴日有球喺左路同張仔撞埋一舊

M18失第3球個樣激動到

如果山打到團隊波其實真係勁到仆街

比我都屌啦
好彩失得早
70'失就冇得追

激過yoyo青

咁山狗仲躝唔躝好

如果藍斯可以一起腳就入其實真係勁到仆街

屌你自己係禁區夠有手球啦李狗

Zonal marking真係垃圾之最

上半場d手球夠炒456

打super sub堅勁啦我藍我基

Kolasinac = A.cole

夢遺會唔會嬲到食唔落飯

Alex Oxlade-Chamberlain's game by numbers vs. Leicester:

8 take-ons
6 shots
3 tackles won
3 interceptions
2 chances created

Surging ahead.

射得入唔入無得改
但山狗個種其實仲有得改

我一路都話黑b打得好
比豬腦更值正選
「但明明係」係因為當年係onv

老實個gag講得多就唔好笑
係得跳跳虎先可以笑一世

有laca Xhaka 唔洗對弱旅成日老鼠拉龜
黑B 好有用
唔好再傷please

u 放雷記你一世

黑B keep到可能可以成為新雞腳

踢走比爾連

大家唔好唔記得10年前既雞腳都係咁上下架咋

太多人，真係要聯賽杯先出到，好想睇佢踢波

黑b呢類球員真心好用
肯搏肯走無怨言
放佢落場好似多打個咁

拿卡同黑B , GIROUD 都夾
唔知同個射波狗夾唔夾

1x m買返黎抵到爛

boom xhaka laca

琴晚有幾球諗住同ox overlap ,但2條友D走位都柒吓柒吓咁

ox 過返右路
Kolasinac 打左路
就會好返好多

啱啱開季未攰嘛
一踢得多就會變番鈍

做住後備先

今季最緊要識睇對手出前鋒
拿卡黑b基佬 三個類型既前鋒
雲加如果識睇餸食飯既今年英超未必無機

下半場㩒掣好妥當
真係有戰術部署
證明佢絕對唔係唔識睇餸食飯

只限於冇winning eleven之下

我反而覺得山打番左邊 同哥斯拉兩個未必夾到
會是但削左一個

唔明點解明明利記係之前都一直係大球會，但係永遠留唔住人
一直重建重建，屌你老母次次重建到一半就賣主力。之後再重建，年年係咁loop，成隊啊仙奴咁

d 利

同古天奴走左就可以撚我班中學同學利

係咪要多謝敢帥

又mon pist

其實100分 防守都好好
埋身波完全唔會輸
獌 車 應該好想要

前場 一定係基佬打正前
後面 拿卡 奧c 山狗支援最勁

都要睇邊隊波買你d人先得架
人地對阿仙奴咪留得住哨牙蘇囉

其實山狗係中意由左邊入中間
開晒條左路俾哥斯拉就正

又反山

哥斯拉拍100分呢D咁低智商都無問題

你擔心山9

返黎香港先撚啦屌你

Sam‏ @samuelJayC 2h2 hours ago

Today's @premierleague fixtures: ⚽️

我真係好想要個轉身單刀都轉唔到要回傳既正前呀
仲一定係

不了
佢地仲要反雲一定要狙擊

又AS又羅寶又林狗
乜呢邊咁多old seafood

Jed

Mayte on her facials: "I was not bored, you can't feel that in one of the prettiest stadiums there is."

Mayte: "It was due to trailing 2-1, but in the end we won!."

啱

再唔係等埋歐聯外圍賽出唔到線就好玩了

【體育】拿卡錫迪正式首度為阿仙奴披甲就取得入球，過往只曾有6名阿仙奴球員這樣做到，他刻下已是兵工廠史冊上，第7位地標入波的球員。

不計季前賽事，拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）在周五英超開鑼戰對李斯特城時，才是首次在聯賽為阿仙奴地標上陣，而該名法國前鋒就不負所託，開賽後不久，即接應艾利尼的傳送，頭槌攻入了他的首個入球，為兵工廠先開紀錄。

翻查阿仙奴史冊，曾經地標上陣就取得進帳的阿仙奴球員一共有6人，分別是奇雲甘保、保特、龍格保、艾迪巴約、拿斯尼和華美倫，如今拿卡錫迪則是第7人，儘管不知道往後會否成為兵工廠傳奇，但至少在地標入波方面，他經已名留史冊，是一個好的開始。

然而，拿卡錫迪的入球並不足以為阿仙奴奠勝，岡崎慎司與占美華迪的入球為李城反超前2:1，之後韋碧克為阿仙奴扳平2:2，華迪再下一城為李城拉開紀錄至3:2，如非艾朗藍斯和基奧特的末段的入球，阿仙奴首戰可能已吃了一記悶棍。

圖片來源 : ©AFP

但山狗會當所有隊友低能

黎得阿仙奴冇一年傷返2,3個月
都唔好話係阿狗其中一份子
所以基佬實有正選踢

希望kxxxxx見山狗唔傳就屌鳩佢

咁山齊士唔係阿狗一份子

鬥心王唔計

搏轉會唔計

冇人當佢係
你睇佢阿狗冇friend子就知

monreal 呢？

好耐冇見佢咁緊張

失幾多 入幾多！

贊仔反時n 賓唔入俾人反擊咋

琴晚臭燒果球呢?

哥拿斯迪幾時傷

臭燒唔計

卡叔幫手吸傷

下下都叫ox打左路
佢明明打右路生好多

基佬真係好勁，兩條友扯住佢都壓唔到佢，俾佢跳起頂到入埋

哥狗同車仔搞到要上法庭

無追到 其實咩事

干地同哥狗d恩仇

【銀河唯一】Super Sub！基奧特成為英超最佳後備殺手！
由 森美爾足球勝地於 2 小時前發表

「銀河唯一基奧特～～～～～」耳熟能詳的網上改編歌曲，如今已成真了，基奧特彷彿成為後備上的最強人物。在英超揭幕戰中，對李斯特城的的最後階段，基奧特力壓對手頭鎚攻門彈楣而入，為阿仙奴終極反勝全取三分！當中這一球，已是基奧特近兩季以來後備上陣攻入的第7球！

邊位手足改左n'zonzi 個wiki做踢緊arsenal

利申:好想要

琴晚尾段都左右換左位

Barcelona scouts were in Nice last night for Jean-Michaël Seri

ox 打翼衛幾好
有身位 有速度 有突破
如果有埋遠射同出波是但一樣就成材

跑得多唔多快唔快

最好搞大穫啲

ox 遠射亂來的=.=

好驚打起左就走
始終就完約快手續

Free走

原來文傑fb又反燒

淨返Jerb留守golden

其實琴日老野d調動真係算幾好，換禾仔出黎用佢速度壓返住條右路俾100上前攻

不再位換位

幾好

反雲：你一早咁出咪得囉

Create 到餐屎

矛人shake禾牙

啲波爽快好多
無死拖爛拖先比
希望齊腳會再好啲

琴晩最後邊個係man of the match

齊腳就有條蛋散拖死d波啦

Laca or Kola

希望條蛋散反省下

On9規矩 唔跟好過

hi 6日子

個陣法明尼撕衫又搞到咁大

我都冇人識

怕凍 躝

個條蛋散邊會反省

免簽同貴價野典同

華迪

motm但係豬波
攞景定贈慶

佢自己著左件長袖係入面

我會諗起美斯

尋日多左好多侵略性既盤球同傳球
少好多鳩扭鳩控鳩傳
射門都多左 踢得直接左

成日都話
重點係侵略性
冇侵略性你拎住個波就只係拎住

其實老野諗住鳩換博吓
點知比佢仆中咗咋

8月就著長袖,廢到

短袖衫黎
入邊打底果年先係長

拿卡踢多幾場就知適唔適應到
未打迫搶最勁既猁熱
打埋就知佢適唔適應到咁快既英超
希望夾到踢得黎
買多件攻擊手就可以令獨食友躝

渣架怕凍無用

咁藍斯臨尾先出黎緊係少左360

出perez咪得

我又咁講
一隊頂級球隊點都需要一個有能力一個人改變戰局既球員
走左山狗你入唔入得返？

咁莎士比亞換人都係鳩換博下
落後緊都唔博應該幾時博

聽返琴晚講波佬
上季阿狗角球只失一球
今季頭場已經2球

遲d冬天典捱牙

所以要佢自己反省
場場鳩舞無用
有拿卡有住烏其實可以打返快啲
打到行雲流水咁歐霸應該得掛
後防傷停真係最大問題
買雲迪積啦

Ching 打少啲j 啦 xd
拿卡同臭燒都係著左打底衫 出面果件係短袖

帶埋個暖爐踢波

好多時都係住污同藍斯改變
山狗好少入 winning goal

咁琴晚場波個後防係幾隻閘黎
又無出住烏頂唔到波
輸係正路
沙士比亞出施利文尼玩燒味應該贏左我地啦

1001

下個po吹奏邊個